元朗邊間獸醫好？

有無巴打絲打知元朗邊間獸醫好？
想帶主子去check下到底係發情亂屙尿定身體有問題。或會絕育。
有聽過新界動物醫院、專一等等，重有無邊間好既？

人地好地地做咩幫人绝育，我剪左你條J得唔得
樓主應睇獸醫

柏圖

元朗有好獸醫咩
屯門康和

呢間野要打去book 大約等一星期

感謝巴打

感謝絲打？

因為住天水圍，去開元朗多，屯門未試過睇，但多謝你既建議！

J呢我就無！不過我會諗下你既建議去睇獸醫

請問係咪康和動物醫院中心?

元朗無乜獸醫好 我自己帶佢地過荃灣睇
不過絕育就book愛協流動車 不過等成個幾月先有位

係 我自己都係天水圍
元朗同屯門其實都差唔多近
但一個好獸醫比多啲錢搭車又有乜所謂

感謝巴打，已book
邊個係咪得一個醫生？

我睇開卡素那，手勢好好貓女個傷口一吋都無好得好快
不過貴嚕

係啊 許醫生

新界動物醫院 Ross幾好